Една година на Сатурн има продължителност около 29 земни години. Напишете програма, в която въвеждаме на колко земни години сме и тя изчислява на колко години сме на Сатурн.

## Вход
На един ред се въвеждат земните ни години.

## Изход
Изведете годините ни на Сатурн.  

## Ограничения
*  ``1`` <= ``земни години`` <= ``200``

## Пример

### Вход:
```
10
```
### Изход: 
```
0.344828
```